[HKBN] 真係用vpn就連到?

如題，見到有巴打講，大家可以證實下？我冇vpn

I

真...

69前斷網測試？

認真？

用手機開wifi好過

4點好似又恢複正常

都仲係斷下斷下on99網絡公司

長斷我估HKBN果邊知出事，搶修緊，不過我都打算唔幫佢續約，一來我度HKBN無1000M port位。100M $228 我都On99

6月9號上唔到網點算？

唔真呀
其他post有人話上唔到嘅網站
外國嘅又有 內地嘅又有

假

我十年，我仲未打去終止，聽日打去有籍口…